有冇人睇左閪黑之心

闇

第一集嚟，開咗個頭，乜都冇交待，超能力種類得五種好少，故事似饑餓遊戲加X-Men

仆街中伏，開post專登？

打錯

本來想今日睇 係咪又係小說改編

小說改篇不了 一係成套都悶 唔係就爛己
入得眼得魔幻王國頭兩集同波凸系列

咩撚野吸血新世紀
同條女入場睇第一集瞓撚足全場

之前係味有套咩第5天劫 屌佢曬9我錢入場佢老母

果陣仲要係中學生 咁就冇左幾十蚊零用

黑閪

上網查過係小說改編，小說有四集

好唔好睇？
之前個導演又有套講超能力
我覺得好難睇..

垃圾黎

爛到仆街

又係個d反烏托邦電影，拍咁多套以來邊套唔伏，但依套玩埋異能先好睇番少少

睇見已經唔想睇

超能力包裝既青年向愛情故事
利申睇左優先, 伏左

niggar女主角

唔係對黑人反感，不過呢個女主嗰樣唔惦

套野ok喎

好耐冇睇戲睇到瞓咗一半

hkmovie好撚多打手